男朋友係廁所打飛機 俾我周到

各位認為如何..?大年初二晚2點幾 男朋友俾我發現佢係廁所入面打飛機 佢都認左 解釋係因為佢撩我 但因為我訓緊 五鐘意人整醒我 佢話廢時再整我又發脾氣 所以佢入左廁所睇咸片打飛機 我知道左其實個心唔舒服 認為點解咁都唔忍得 但另一方面又諗 有需要咁用正確方法解決所需 又唔係做啲咩 又好似無野好嬲 鬼叫自己唔肯 你地有無試過？點睇？

你試下係佢角度諗？

一齊打囉

五？

都唔知有乜好嬲 死臭西

你都唔比佢，佢打飛機自己解決有咩問題
咁都要興師問罪

打飛機都唔想店你, 你諗下咩事啦八婆

我頂，連DIY都要管？係咪因為佢唔叫你幫佢打咋

周乜撚野到呀

你應該俾老衲屌

你班女人就好撚煩， 叫醒你又要屌鳩我喎。話我嘈醒你。
入廁所打飛機又嬲

你班仆街女人究竟想點

你打飛機個陣你男朋友都冇發脾氣啦